覺唔覺自己有老婆仔女留低家姐細妹孤獨終老好唔公平

由細到大
同一屋簷下
唔好講樓呀財產分配呢d
你娶左老婆
你威啦
咁你家姐細妹點
留返同老豆老母捱
要結就住埋一齊
要條女尊稱家姐細妹做主子
就算平起平坐
都要姊妹相稱
或者咁
家姐細妹嫁人
自己就跟埋去
再溝人地姐夫妹夫d姊妹
不能同年同月同日生
亦未必一齊死
如果要分開
咁不如從來冇相遇過
d人話
生細路生多個有照應
分開又點
永遠都係
大話冚大話
穿左就冚
再穿就再冚
到最後
你既人生都會俾大話佔據
呼既每一啖氣
都係為講下一個大話準備

樓主好大壓力

問題係有無錢姐